大家有無玩開war game？

之前同friend去玩war game cqb嗰啲
個個都帶曬私伙嘢
唔知嗰啲架撐洗唔洗定期保養架呢
一個唔覺意上次玩完啲BB彈kick實咗
一定好危險

玩具槍真係好危險架
大家小心啲 唔好對著人射

唔好玩槍
一見到就會用最高武力

唔知水槍又可唔可以攞黎玩war game 呢

夏天咁熱好想玩水啊